【又一間】 一芳水果茶微博上反罷工

推

一世都唔會飲

Bye

一芬唔係台灣？又會唔反支共

一芳你真係要咁做？
我地可以搞到你變另一間老虎堂㗎
唔表態仲好過表態，dllm仲要支博

Po去台灣

推
Bye bye

冇飲過 以後亦唔會飲

飲少間
得你一間咩而家
咁想維護就撤撚走晒香港啲特許經營

wtf

大陸一芳？

我果間今日都罷工冇開喎

明白了

好行唔送bye bye

大陸既一芳？
我果間今日都罷工冇開

又貴又唔係好飲，

台灣嘢雖然唔知點解要微博出（可能係大陸舖嘅聲明？）
但都推到台灣總代理發表聲明
在那之前一杯都唔好飲

直營定又係賣名果隻咋？

水果茶 不飲也罷

今日經過太古城一芳都冇開

Btw微博啲料都好信？

台灣茶?

所以佢咪話違約店要解約囉？